Best 5得單位數

21123
可以點算
報左明愛VTC同埋毅進
未來想做電機有關既嘢
仲可以報乜？

職專

唔好做狗就得。

只要肯捱，大把機會。

依家香港除左狗屋，全部都藍領不足，白領過多，專心賣體力揾得仲多

毅進

有冇咩好建議？
佢依家好灰，打算直接出黎做嘢
成家人勸緊佢讀埋fund dip再算
依家去緊hku space睇下仲有冇位......

其實就咁睇課程同出路
VTC同毅進都可以升高級文憑
咁兩者其實有咩分別
擔心既係多有將來想做狗既同學會帶壞佢

可以報 foundation diploma 工程 再讀上去大電HD 睇成績可唔可以上番本地大學

毅進唔好啦 佢都係sell紀律部隊